心事台

嘻

❤️

😘

我來了

屌

moon po

me

上po 1001 moon po9

香b呢到好多壞人
我保護你😔

吹牙？

🤤岩岩上網訂左對鞋比男朋友
佢唔知既

我保護盧

靜

留名

我

我系男人 保家衛國伍衛國

pish

A381

Cc

Winx

叫我雲絲仙子☺️

之後一定俾人屌到爛

我開唔到tg

香b比班狗公炸

用錯户口了

叫左你5好再炸香香

忍唔到手

炸佢老母西牙

香橙公主🍊

盧洪哲正一打把仔來

屌你地恰我香香

邊條蛋散

系，挑釁我

我愛redq

rip

善妹 左右 樓豬 係fd子
變身係愛犬

冤有頭 債有主a...

夢b 盧狗又蝦我

派變身同佢打過 好唔好！

要摧毀一個強大既男人
就係搞佢老婆仔女

有咩伍滿意呀！？

咪r fd啦87

連狗都知我強大

冇你名 唔能順牙？

ME太多朋友了

盧神唔強大邊個強大牙
細路仔都知啦

下次改名
廠妹多fd子

駁唔到

夢9又出黎咬人 siu4

肯和好未

5肯

係要我綠b打7佢先5敢叫

支持綠生

-.-

三賤又出黎派錢

4

夢大又得罪人

68
一線鮑

撐你咪得罪人

#71
白虎

#72 e 奶

樓上on99

。。。。。。

#73 臭雞

樓上7下7下屌河馬

屌你
姐係你係河馬

點解可以咁熱

@樓主

揼實你

謝b

我愛你

係咪太耐冇聽樓主講粗口 借我過橋

謝b 520
盧9 520
我用愛感化你地

Sweet唔sweet先

屌點解我又搭錯車

又去大棠騎馬馬了

騎你個ex

以後都唔去商場搭車

騎我

叫人車你咪得囉

叫Uber?

請司機啦

個司機今日放假咋

支持三賤反底

買左對家

hi luk sum

詠巴搵到新工了？

唉 亂咁賭真係輸撚死

過大海無輸 好運贏9000幾
係模擬投注 輸到仆街 藍波又on9 足球琴晚狼堡又領先2-1比人cup2-4

所以馬會唔開咁多野比人挽係正確的

點能樣

飛腳半隊後備
買左大波想jump

角球開咁少

左揀右揀都係爛橙

我曼終於買到人

不了 輸爆廠

豬返轉頭？

明明得2邊買都硬係輸

一早走撚左 當我傻既 有贏仲5走

想知

好厲害的樣子

😂😂

屌你 尊重啦

對不起我超

嗯~景色不錯

我是賽跑王

你係

加油～加油

我地盧神度球從來5駛話比人知

Last 200

QQ好嘛

遲撚左,去唔到-.-

度完都唔話比人知

戒賭第3日 (好似係)
感覺良好

D handfree咁貴點買得落手

你都贏到幾部啦

戒賭難d定戒丁難d

兩樣都咁易

講經咩你-.-

4xxx

Redq redq

系，祖國要懲罰我地了

有冇用this

三字經 操你媽

我對大家唔住

要開炮了

no need this

屌SSD貴到
500GB買咗我1500蚊

有錢

德島去到1.7
會唔會轉埋盤

黑YA之神

斬下狗會叫狗會買俾我

Kaki有冇餅乾

轉就買唔轉唔買

盧根大

靜啦

靜啦7頭

盧小根

Redq 吾你我 我留系到都矛2c

見過，真係大

挽留

識買了

Ching識jer

Redq

Redq😭😭

你又見過牙

Redq😢😢

Redq😔😔

Redq😟😟

收嗲啦

Redq😞😞

Redq😣😣

仆街了同朱蛇對咗

Redq😕😕

想要

Redq😣😔

識跟就跟朱蛇了

頭先買gundam見到盧狗
比佢見到我個毒撚樣

Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq

反了反了

[quote]Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
[quote]Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq

師傅子

幾時last day 比我約去街

兩邊都買

禮拜2

死廢青

[quote]Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq
Redq

佢好mk

m子重心得唔得

我以爲豬晒，戒左賭7日，原來係豬半

🚬

新手賭波有咩注意

跟實我盧同朱蛇

不賭不賭不賭不賭不賭不賭不賭不賭不賭不賭不賭不賭不賭不賭不賭

聽講呢到有個朱蛇好準 想跟

好

保守少少算

系

聽講佢真人好正

我新人 想問下讓球［0/-0.5］姐係點

日乙齊心聯 全半大

我呻吟 請問點入錢

能夠巴

呀wa又係你呀?

有咩水

買下_ _控股就g

讓半球 贏一球收曬 平手打和就輸半

巧克力妹難分真與假

過左生日先賭

日無乜心水 想玩美職阿

真心膠豬蛇

果日，有個賣料的
係個msg寫
安德烈治 半場主勝
但安德烈治作客

做戲做全套麻

真心待人
值得我地去學習

感謝 咁［0/+0.5］呢？贏就收半 和就輸半

安德果場主勝

仲兜

無錯

唔係盤可以唔跟

等多幾個月

thx

角大2X1

agger

所以d賣料咪100%

你已讀我1.85果個不回

mama玩唔玩即場？

盧

盧狗惡到

上次飛腳搞到我一頸血

5點即場冇角買

臭腳細

太多msg

快過我出，呢場我都想出

跟你學師，希望學得成

想知心跳

德島同樣快樂

我一直都有心跳

買？無即場

有心跳=練心，識買了

重心系列
1. 鯨魚9.5s

skip jor 不過真係幾好

我都買咗少少依個

西鯨有即場既

角好似冇

見到了，岩岩見到重要消息

又會熱鬧起來

心跳
烏冬
得到
松本

炸子雞

病左無心機度波

來了來了

take care

take care ar

快d好番啦

唔洗度啦，跟咪得

2c[black]町田[/black]

得到goal

咁快入了

得到 1C 1GOAL

1c鯨魚

好球 德島

差兩球

打機未

德島fg王

朱蛇又中 德島fg

1111111111111111111

又比料大家，鯨魚3.5 大 1.74！

same

德島半大0.5/1收息

你估朱蛇無買，你會咁易中咩

櫻花/人妻same

我試下唔追細，追大，睇下得唔得先！

希望佢冇買溫泉大

4C

町田

買左德島同烏冬

報咗警

我報左國際型警

+0.5/+1？定+1？

樓下石地場呀伯goal

19eng ignore me

乖啦世正

報驚

乖巧唔係好多人識

半一高水買左

花same

sor 睇唔到

嘩屌，無啦啦9C [black] (重慶力帆)[/black]

有幾型先

好似我咁型

市原1:0

有冇支持三箭繼續輸

千葉入爆佢

Bee 町田 udon 溫泉全部同我大

飛腳無出幾個主力低水都咁多人買

有無人話我知點解

咪借我名開channel出水上位啦仆街

中超好刷得

溫泉入未

西花中立場都要讓榜首平半

記住先。。

盧出左，咪買囉

買喇仲睇

10C，boom[black]重慶力帆[/black]

櫻花愛隊

無睇到

喊乜鬼

仆街，西腳又比人禁屌

落雨條t back濕晒

上次中完西腳伏，今次又中

無出主力

馬自達反杯

笑4

閪腳賤種隊

😂😂咩料

心跳1c

溫泉入波未呀屌

t back濕左行路磨到好唔舒服

2c

點解連19eng都咁，學埋樓主d弱智野

zip落個pat

龔Ka yan bb

同路

臭腳快啦

3333333333333

中午已經買左心跳 求盧放過

德島幾c?

有無人三賤

心跳3c
德島3c

直win！

e ba 失蹤

鍋巴入未

real?

佢唔報C好過到時爆左都唔知咩事

咁你可以買大架嗎

你又唔出比我

盧被goal

心跳goal

心跳1比0

西腳

呢場我會買小 我係度警剔世人咋

腳要刷c了

以後唔撚再買閪腳，買親都輸

唔覺閪腳cup到，無出主力

講多次 花

閪腳踢緊波？

Fake goal

眼淚都標左出來。

以後唔撚買閪腳，垃撚圾，強陣又輸弱陣又輸

咁睇好反底？

可能一陣杯呢

溫泉半場俾球先啦

屌你老母臭腳

岩岩拎左籌上ifc天台，有無人同路，幫你拎埋

屌德島播4c

和都難

烏冬好波

屌唔好再刷啦

心跳9射6中 西腳0射

大波已死

有一射了

5c on99?

udon加油頂撚住

2神係邊到出水？

名古屋12m

Tokyo hot?

要左乜

腳 jump 得到角細jump

miss

好牙

我個fd個fd扯甩左西鐵個扶手 🙈

羊總

臭腳咩c

鋼巴已死

2:0 收皮了

買盤冇好野

飛腳隻腳係咪係飛走左 人地9射 你先1射

西腳永久blacklist

2:0腳

臭腳笑死人

上場已經比佢搞到針左

印象中買親都輸

西腳應該會好似上場咁

臭腳

西腳比人456再降班啦垃圾

全下盤

Bee入未

唔想jer但見到佢嗰句「回飛吖嗱 」好想笑

無左美貴史

以前好正氣

半6

入左波就咪撚刷c啦屌

贏緊都刷

Gg

得到贏緊仲刷 食屎啦

加油

大左你十蚊😂😂😂

烏冬頂撚住牙🙏

6666666

推3口都貢難

德甲同j1 又真係好難留係j1

屌呀6c 半6全6 pls

有我都無用
成班垃圾唔知踢乜

町田勁12c

半6全9啦

ky德島3.5應該中了

有你差好遠

西腳你今日贏到我以後唔食[size=6]章魚燒[/size=6]

喇喇林換今野泰幸 同 艾迪美臣出黎先啦
輸兩個死球

Lo b啲錄音好正
臭腳完左應該有得聽

6點gogogoooooo

花？

不玩呢場

same road

已經有得聽

支持廬

我準備放了

fw 水手 696

我愛上盧了

虛擬唔怕要三箭

Ho sweat

重心第二關同人對左，我唔出了

當然，今朝中完下午又中

不了，會同我結

高登號

牙盧又病發

C fu?

得到7c

德島7c

一係快手爆，唔係90分先爆

8c

針

不賭派8X1又贏

西花㩒屌

痴撚線，cash out完到而家連輸5注

飛腳
9.5s

8c...重注左9.5s

心跳5c
德島8c
柏雷3c
696 2c

攪掂，輸柒哂

888888

停c啦屌你

爆埋佢啦，痴撚線，連輸5注

2個人食

買乜輸乜，點玩牙

飛腳比我輸半pls

好耐冇入黎

我了

嗨

Hi

盧癲左

買左 德島ng 好多角細 696盤

仲有大板撚樣 3x1 輸啦

呢場豬我就休息下先
贏波刷角好球隊

羊總你個post 好on9😹

得島2

德島入多球 2.5

好球

入多左粒 就咪刷角了

停角啦仆街德島！
盤同角揀你角 咪攻啦

真係唔撚識玩，跟5場水全輸
而真係輸我果場，其他我無買就贏哂

最近波都冇賭過

Bu你阿摩牙

心跳9c了

爆埋佢，拿拿臨

頂埋佢啦

唔等了，快爆

大阪都唔撚洗追和

而家爆好過加時爆

黃鋒你做乜撚野

2神

Where are you

696

認同！

696糕

睇錯，原來係心跳
西鯨要爆快d爆，頂到好撚累

千葉求你

fw 水手

Bee開大未

咪係

臭腳cup未

水手 fw

現代456

烏冬

甲府冰角

唔通中哂

烏冬好球呀！！！！！

696 花 快入

今晚一於食烏冬

屌 9c
盤就叫哂糊

松屎同你一樣！冰佢

千葉

10c

日職賤種隊

西腳
西鯨
三賤

Blacklist

9c... 屌又要入錢

真係唔讚得。。。。

正，連輸5口

10啦

黃蜂開大係唔係夢.........

Bee開大啦屌

咩比數

笑撚左
連輸5口，跟邊個果場，果場就輸
無跟就贏
幫人斷連勝

唉輸埋美盃d錢

以為追和左

係

盧蛇channel

甲府頂撚實

好正常

個fd打㗎屌

Bee 溫泉 得到快同我大

神船goal

bee 現代天龍

斷飛腳
正仆街

神戶勝利船 2-0 仙台維加泰

千葉rc

千葉市原 2-3 讚岐烏冬

抵自己死
走去買角

udon

細波日針

中哂，痴線

西花入未？

千葉市原 3-3 讚岐烏冬

千葉唔好比假希望我

大佬買左WT

ky有冇料追數...

有無人係旺角 ？

bee

又死係飛腳腳下

水戶蜀葵 1-1 熊本深紅
鳥栖沙岩 1-0 川崎前鋒

閪腳憑咩讓人，成隊斷腳啦

fw

上場都係咁啦
仲要主場

西花

以後唔撚再買閪腳

千葉紅左特別勁

幫幫我手做小小野得唔得？

3x1斷飛腳
成日斷腳啦

Fuck you bee 輸就輸多兩粒啦

閪腳全隊斷腳死全家啦

科葉有無咁勁，紅左都入到波

千葉市原 4-3 讚岐烏冬

柏goal

屌你老母呀又逼害小妹！

屌你nba

大阪櫻花(中) 0-1 柏雷素爾

西花0:1

講黎聽下

鳥栖沙岩 2-0 川崎前鋒

bee十幾射都入唔到

水户同熊本是但比多球

千葉頂實/入多粒

屌你老尾 西花都輸埋

呀！！！！！！！

Tg me

買左果兩場 一係半二全二
一係半一全一
屌你老母

BEE 溫泉 得到 快奇蹟開大

福岡黃蜂 0-2 金澤聯隊

點賭

閪腳
閪bee

FC東京 1-1 鹿島鹿角

屌咩東京

呢幾日 2k了
想4

屌你東京都入到波

東京入咩波呀

屌 輸到嘔

德島11角，狗會準撚到，爆埋個收息10.5s就完

痴線

又要病 比錢睇醫生
又要輸錢 洗唔洗咁迫害我？

今日日職咩c 下盤咁撚猛？

休息下啦

屌你老母迫害呀呀呀呀呀呀

松本山雅 3-0 FC橫濱

屌...我都係-.-

唉

賽前買左兩注被完爆

入波未

無買10.5s

不過見到11角就停。印象記得狗會開10.5s

買大波全部2球

狗會大勝日

鯨miss 12m 仲有2球 1on1對龍門 射落龍門個身
咁樣開唔到個大

特撚登假波

錯 我另外2場先半場

水戶蜀葵 2-2 熊本深紅

朱蛇你知唔知自己買咩，成撚日睇錯

睇live真係燥撚左

Bee入多球啦屌

bee絕殺開大未

烏冬種賤

買左現代天龍大
話說琴日唔小心買錯7點角細 點知開到

金崎夢生入佢老母啦

老4 一齊戒賭

hkjc

下盤日牙？

善

師傅重心

屌你老母飛腳
斷3x1

輸撚晒

ttg 2

GCHI

真心你係咪on_
點解可以成日買錯，定係女人係咁，同渣車禁提款車同一道理

町田同師傅對中左

西花
696

唔該唔好以偏概全

教識徒弟冇cfu

果陣想買細球 跟住我果陣用緊電腦買波
咁我見到係咪手快快禁左
買完先知買左角

但我無買

金崎夢生ng?

朱蛇你肯定係篤m 記機，禁提款機禁成幾分鐘唔走然後都未禁完果個4港女

痴線 自己做果行我實會咁樣麻煩人啦

想喊，場場比狗會逼害
已經低水仲要唔中

東京甲府半5全8唔好要我教
自己醒醒定定咪撚再刷

估唔到你係咁既人，仲要實會，對你好失望

me too 跟大蛇又搭沉船

最憎d人明知幾錢又唔拎定個銀包出黎比錢
等你慢慢開個袋 又慢慢拎個銀包出黎
再慢慢搵d錢 個袋同銀包又唔係貴
收埋啦屌

求朱蛇帶領贏錢，嘔返好多比馬會

帶我贏錢ok? 我想買海之戀

屌 我實係咁啦

我輸曬副身家啦 你問我答

太陽神ng ho ng ho

朱蛇清泉牙 教訓下4港女咪阻住禁錢（我岩岩前面果件 ）

我番工收錢好憎遇副咁既人
最好就係用八達通 夠曬快

Ok,用你錢幫我賭，贏既你收5%
輸既遲d還比你

札幌追和plz

東京goal

現代456456456 -1

開晒下盤，下盤日？

D散紙閪，係個閪度逐少逐少拎d散紙仲要帶毫子出黎
見到真係喊3聲

2-0

今日唔撚係人賭波，場場都唔撚正路

你無遇到果d搵左勁撚耐
之後佢答你無阿

冇撚腦

咁都屌 搵唔到牙嘛

甲府可否冰角

點會屌佢呢
我會答 唔緊要 咁我找比你

今晚落街跑步

正仆街來
仲有d c9明知後面有長龍排隊，去到收銀前仲要慢慢諗
有次忍唔住屌7個c9諗撚夠未者，留返拜山先諗啦，後面成堆人等緊你

食宵夜先啦

柏雷

今日落左一粥面食粥好有決心減肥
聽日去買代餐食

😂😂😂

西花追和啦屌

留名了

到底我會唔會有機會見過你

聽聞你唔肥扮乜春肥

現代cashed

痴線真肥

屌你老母

皇天擊殺我

今日唔賭了，休息

你見到有條友等得唔耐煩果個好大機會係我，因為我會開口屌7d有時間都唔預備然後曬人時間果d人

食左粥炸 晏小小去跑步收左工

師父

。。。。

清胃

朱蛇又贏，點解咁耐以黎無跟過朱蛇

btw你真係跟我買左現代大咩

696
追和先啦

up左次都有人跟左 真唔真阿

札幌我屌你老母斷腳啦

好想可以再次正數狗會
上次cash out完倒輸左4k6 無正數過
個心好撚痛

我大你小小買左100

屌你 真係100炸

花追和未

fw 2:2

支持

696求求你

札幌我求你

696cup佢啦

696 西花 next g🤘🏻

全世界冰封 乜都冰佢老母

無心機賭 打G算

朱蛇一場已經夠比首期

696 西花

發覺AV波好難玩
696杯佢

大家輸哂，全部潛水了

花goal

札幌追和派一

696 水手

花請你一定要cup

買lo對家長追長有 lo請買太陽NG

696cup牙

咩2c????

神船3-0

Kaki加油

金崎爆佢啦

Jer??

好感動

6島keep住6角

花cup

到你喇696

696快手杯啦
好似對柏雷果場咁

即場既主都cup

跟日本奴推左四口

船仔會唔會半1全10呢

仆街回錯po

on9 盧

cup ar dllm

我夠$10實買696cup

2:2

要反了

上啊69666666666666

花頂住

呀！！！！！！！！

收晒

696 waterhand

696 cup佢老母！！西花3-1完 好嗎
[black]幫人屌波都係件開心既事[/black]

屌 日本西波真係唔好買即場

入佢老母呀

Kaki好球

好球呀 696加油 半個男人同路齊叫

金崎夢生cup他

冇買都叫下
696速度來球

冇錢買 幫你叫ja

三箭想反底 含jer吧

same here

水手goalllllll

696要反cup
唔買next g了

696快cup

696快

好感動。。。
靠你地了

😂😂😂😂又輸了
究竟三賤會唔會有反底既一日

6969696

唔買佢嗰日

心水ching

696 反杯未

我要出大絕了

唔cup 追和無撚用架
快d cup 啦

好奇一問 點解仲信三賤

西花比多球可以？

on9 jai😂

花花花

1001

696呀屌

696要cup

反cup